[Now 新聞] 【最新】城巴及新巴向運輸署申請加價12%

又申請，上次九巴申請都仲未批

油價跌左咁多都想加？
減價啦仆街

12%會唔會多左啲 不過地鐵同巴士價錢差太遠 仆街地鐵係咁加